# latam_2020
Proyecto Latam Elecciones 2020

Este es un sitio rápido para entregar información sobre las elecciones que se vienen en 2020 en América Latina. 
Se usó Jekyll y Github Pages.
El sitio incluye:
- Una página con info sobre el proyecto "Sobre Latam2020".
- Una página de "Noticias" creada con la funcionalidad de Posts de Jekyll.
- Un listado de las elecciones que se vienen y el link al detalle, considerando cada una como parte de una collection de Jekyll.
- Una página de cada elección con la información básica.
- Se incluye un ejemplo de carga de información sobre los candidatos (Bolivia) a través de un archivo CSV ubicado en el directorio _data.
Este archivo CSV es muy rudimentario y se incluye sólo para graficar alguna alternativa de carga de datos en forma rápida, ya que se puede actualizar en cualquier excel.
